影片入邊 Cap 一格出黎

請問除左 Cap Screen 外
有無 iOS app 可以 Cap 影片入邊的其中一格出黎?
Thanks

直接Cap Screen 有咩問題